希望大家唔好再原地踏步 食吓花生又一日

問吓自已
一日有幾多時間係用黎思考同學習
一日有幾多時間係響連登撩事鬥非

逆水行舟 不進則退

對住一d主動搵野黎嘈既人
你點講都改變唔到佢 亦唔會有贏輸既概念

不如將時間心機用係其他你改變到既人身上